想整隻虛擬貨幣，有冇介紹。

連豬幣

點整